黨鐵又壞

仆你個街，而加返屋企都咁辛苦

點解唔坐巴士

唔滿意咪唔好搭囉

半山表示塞車

因為港鐵黃啲

用得支那維修配件就預咗，之後一定會成日壞，d汽車都多左離奇自焚

前綫底褲好黃

真黃係會行路返工